2019幼教畢業做野定搵工？

2019幼教畢業未搵到工
又無top up offer 五知做咩好？

唔好撚住先 21號出嚟金鐘先

做住全職義士先啦

做住ptgf先囉

唔做住老師先？

無咩技能，想係呢一年學多d野先教

有無男仔讀呢科？

依家競爭咁大，無一技傍身點得，校長請人根本就係想你地咩都識啲，特別係鋼琴嗰啲，識嘅話就有優勢

我嗰陣一畢業就搵咗工啦

btw 2018 fg

我都今年畢業，努力搵工中....

me